有無人分享踢保

第一次比狗咬到 就黎報到 有無同路人分享下 雖然預左 但係都緊張

可以睇下快必啲片有教你點樣踢保

律師有咩意見先？

有無問過律師意見？